{
    "items":[
       {
          "id":39499230543958,
          "properties":null,
          "quantity":1,
          "variant_id":39499230543958,
          "key":"39499230543958:866fe7401bdaffb7acd2dd64cb50bfcd",
          "title":"M\u00c1SCARA TAPA OLHO BELINA DAMA DA NOITE MENTA - VERDE MILITAR \/ U \/ DAMA DA NOITE",
          "price":9900,
          "original_price":9900,
          "discounted_price":9900,
          "line_price":9900,
          "original_line_price":9900,
          "total_discount":0,
          "discounts":[
             
          ],
          "sku":"1169_22_2_U",
          "grams":0,
          "vendor":"INSECTA",
          "taxable":false,
          "product_id":6614661693526,
          "product_has_only_default_variant":false,
          "gift_card":false,
          "final_price":9900,
          "final_line_price":9900,
          "url":"\/products\/mascara-belina-tapa-olho-dama-da-noite-salvia?variant=39499230543958",
          "featured_image":{
             "aspect_ratio":1.0,
             "alt":"M\u00c1SCARA TAPA OLHO BELINA DAMA DA NOITE MENTA",
             "height":1414,
             "url":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0249\/0220\/5526\/products\/MascaraDamadaNoiteMentaFrente_1561b1a0-478b-44b8-955b-fcf3a3ec7eee.jpg?v=1628524187",
             "width":1414
          },
          "image":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0249\/0220\/5526\/products\/MascaraDamadaNoiteMentaFrente_1561b1a0-478b-44b8-955b-fcf3a3ec7eee.jpg?v=1628524187",
          "handle":"mascara-belina-tapa-olho-dama-da-noite-salvia",
          "requires_shipping":true,
          "product_type":"ACESS\u00d3RIOS",
          "product_title":"M\u00c1SCARA TAPA OLHO BELINA DAMA DA NOITE MENTA",
          "product_description":"Para melhorar seu bem-estar, criamos o nosso tapa-olho Belina. Muito bem acolchoado com espuma na regi\u00e3o dos olhos, ele \u00e9 suuuper fofinho. ajuda a restaurar a pele durante a noite, evita incha\u00e7os ou olheira na \u00e1rea dos nos olhos e proporciona um sono melhor, porque bloqueia totalmente a luz. Tamb\u00e9m possui el\u00e1stico na parte de tr\u00e1s da cabe\u00e7a, para melhor adapta\u00e7\u00e3o a cada formato de rosto. Um sonho, n\u00e9?\r\n Confeccionado em fibra de viscose certificada, n\u00e3o agride ao meio ambiente, muito menos a quem veste. Essa \u00e9 uma pe\u00e7a livre de crueldade. E d\u00e1 pra ficar melhor: ao adquirir um Tapa-olho Belina voc\u00ea estar\u00e1 ajudando o projeto Panela Cheia. Estilo pr\u00f3prio, consci\u00eancia coletiva! ;)",
          "variant_title":"VERDE MILITAR \/ U \/ DAMA DA NOITE",
          "variant_options":[
             "VERDE MILITAR",
             "U",
             "DAMA DA NOITE"
          ],
          "options_with_values":[
             {
                "name":"Cor",
                "value":"VERDE MILITAR"
             },
             {
                "name":"Tamanho",
                "value":"U"
             },
             {
                "name":"Estampa",
                "value":"DAMA DA NOITE"
             }
          ],
          "line_level_discount_allocations":[
             
          ],
          "line_level_total_discount":0
       },
       {
          "id":39519530352726,
          "properties":{
             
          },
          "quantity":3,
          "variant_id":39519530352726,
          "key":"39519530352726:89e63ed41513841b48f165df1029515d",
          "title":"SAND\u00c1LIA PAPETE ARGIA CANELA AMARELA VERMELHA INSECTA + PROJETO FIO - 36",
          "price":32900,
          "original_price":32900,
          "discounted_price":32900,
          "line_price":98700,
          "original_line_price":98700,
          "total_discount":0,
          "discounts":[
             
          ],
          "sku":"1132_0_0_36",
          "grams":0,
          "vendor":"INSECTA",
          "taxable":true,
          "product_id":6622171824214,
          "product_has_only_default_variant":false,
          "gift_card":false,
          "final_price":32900,
          "final_line_price":98700,
          "url":"\/products\/sandalia-papete-argia-canela-amarela-vermelha-insecta-projeto-fio?variant=39519530352726",
          "featured_image":{
             "aspect_ratio":1.0,
             "alt":"SAND\u00c1LIA PAPETE ARGIA CANELA AMARELA VERMELHA INSECTA + PROJETO FIO",
             "height":1414,
             "url":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0249\/0220\/5526\/products\/insecta-online_0002_insecta-888.jpg?v=1631655338",
             "width":1414
          },
          "image":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0249\/0220\/5526\/products\/insecta-online_0002_insecta-888.jpg?v=1631655338",
          "handle":"sandalia-papete-argia-canela-amarela-vermelha-insecta-projeto-fio",
          "requires_shipping":true,
          "product_type":"CAL\u00c7ADOS",
          "product_title":"SAND\u00c1LIA PAPETE ARGIA CANELA AMARELA VERMELHA INSECTA + PROJETO FIO",
          "product_description":"Atrav\u00e9s da uni\u00e3o da sustentabilidade, do trabalho social e da for\u00e7a de marcas fundadas por mulheres que essa collab surge. \u00c9 com prazer que anunciamos nossa collab com o Projeto Fio.\u00a0\r\n\r\nO Projeto Fio reinsere mulheres marginalizadas e invisibilizadas pela sociedade no mercado de trabalho pela capacita\u00e7\u00e3o e gera\u00e7\u00e3o de emprego atrav\u00e9s dos bordados. Al\u00e9m delas, para inspirar essa cole\u00e7\u00e3o, contamos com a mata entre n\u00f3s: a riqueza e biodiversidade da Mata Atl\u00e2ntica da divisa RIO-SP. As flores do Projeto Fio agora est\u00e3o acompanhadas dos besouros da Insecta.\u00a0\r\n\r\nA nossa Argia \u00e9 queridinha e do jeito que todo mundo j\u00e1 conhece: meio sand\u00e1lia plataforma, meio chinelo. Agora voc\u00ea pode t\u00ea-la na cor vermelha, na companhia dos bordados da flor canela amarela e pequeno salto branco. Possui suas tiras regul\u00e1veis com velcro e a tira traseira remov\u00edvel, totalmente vers\u00e1til para o dia-a-dia. E feita j\u00e1 do jeito que voc\u00ea conhece: com mat\u00e9ria-prima totalmente recicl\u00e1vel!\u00a0",
          "variant_title":"36",
          "variant_options":[
             "36"
          ],
          "options_with_values":[
             {
                "name":"Tamanho",
                "value":"36"
             }
          ],
          "line_level_discount_allocations":[
             
          ],
          "line_level_total_discount":0
       },
       {
          "id":39554518777942,
          "properties":{
             
          },
          "quantity":2,
          "variant_id":39554518777942,
          "key":"39554518777942:e2d3d5cd32825351a934a4e077559708",
          "title":"SAND\u00c1LIA PAPETE ARGIA PALISA - ROSE \/ 36",
          "price":33900,
          "original_price":33900,
          "discounted_price":33900,
          "line_price":67800,
          "original_line_price":67800,
          "total_discount":0,
          "discounts":[
             
          ],
          "sku":"1334_163_0_36",
          "grams":0,
          "vendor":"INSECTA",
          "taxable":true,
          "product_id":6635896209494,
          "product_has_only_default_variant":false,
          "gift_card":false,
          "final_price":33900,
          "final_line_price":67800,
          "url":"\/products\/sandalia-papete-argia-palisa?variant=39554518777942",
          "featured_image":{
             "aspect_ratio":1.0,
             "alt":"SAND\u00c1LIA PAPETE ARGIA PALISA",
             "height":1414,
             "url":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0249\/0220\/5526\/products\/insecta-online_0005_insecta-997.jpg?v=1632833902",
             "width":1414
          },
          "image":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0249\/0220\/5526\/products\/insecta-online_0005_insecta-997.jpg?v=1632833902",
          "handle":"sandalia-papete-argia-palisa",
          "requires_shipping":true,
          "product_type":"CAL\u00c7ADOS",
          "product_title":"SAND\u00c1LIA PAPETE ARGIA PALISA",
          "product_description":"\u003e\u003e Meio sand\u00e1lia plataforma, meio chinelo. Tiras regul\u00e1veis com velcro, tira traseira remov\u00edvel, produzida artesanalmente a partir do garimpo de roupas usadas feito pelo nosso time de estilo. Do jeitinho que a gente come\u00e7ou, pra matar a saudade!\r\n\u003e\u003e Se n\u00e3o ficou claro ainda a gente explica melhor: cada par \u00e9 \u00fanico!\r\nNossas formas e numera\u00e7\u00f5es seguem o padr\u00e3o do mercado, ou seja, se voc\u00ea cal\u00e7a sempre 35, nosso 35 vai lhe servir com certeza.\r\nFrete gr\u00e1tis nas compras acima de R$ 349 para todo o Brasil. 1\u00aa troca gr\u00e1tis.\r\nPeso: 0,750kg",
          "variant_title":"ROSE \/ 36",
          "variant_options":[
             "ROSE",
             "36"
          ],
          "options_with_values":[
             {
                "name":"Cor",
                "value":"ROSE"
             },
             {
                "name":"Tamanho",
                "value":"36"
             }
          ],
          "line_level_discount_allocations":[
             
          ],
          "line_level_total_discount":0
       }
    ]
 }